{ "translations": {
    "Bookmarks" : "書籤",
    "You bookmarked \"%s\"" : "您建立了書籤「%s」",
    "%1$s bookmarked \"%2$s\"" : "%1$s 建立了書籤「%2$s」",
    "Someone bookmarked \"%s\"" : "有人建立了書籤「%s」",
    "You deleted \"%s\"" : "您刪除了「%s」",
    "%1$s deleted \"%2$s\"" : "%1$s 刪除了「%2$s」",
    "Someone deleted \"%s\"" : "有人刪除了「%s」",
    "You created folder \"%s\"" : "您建立了資料夾「%s」",
    "%1$s created folder \"%2$s\"" : "%1$s 建立了資料夾「%2$s」",
    "Someone created folder \"%s\"" : "有人建立了資料夾「%s」",
    "You moved folder \"%s\"" : "您移動了資料夾「%s」",
    "%1$s moved folder \"%2$s\"" : "%1$s 移動了資料夾「%2$s」",
    "Someone moved folder \"%s\"" : "有人移動了資料夾「%s」",
    "You deleted folder \"%s\"" : "您刪除了資料夾「%s」",
    "%1$s deleted folder \"%2$s\"" : "%1$s 刪除了資料夾「%2$s」",
    "Someone deleted folder \"%s\"" : "有人刪除了資料夾「%s」",
    "You shared folder \"%1$s\" with %2$s" : "您已與 %2$s 分享「%1$s」",
    "You shared folder \"%s\" with someone" : "您已與某人分享「%s」",
    "%1$s shared folder \"%2$s\" with you" : "%1$s 分享了資料夾「%2$s」給您",
    "Someone shared folder \"%s\" with you" : "有人分享了資料夾「%s」給您",
    "You unshared folder \"%1$s\" with %2$s" : "您已取消與 %2$s 分享的資料夾「%1$s」",
    "You unshared folder \"%s\" with someone" : "您已取消與某人分享的資料夾「%s」",
    "%1$s unshared folder \"%2$s\" with you" : "%1$s 已取消與您分享的資料夾「%2$s」",
    "Someone unshared folder \"%s\" with you" : "某人已取消與你分享的資料夾「%s」",
    "No file provided for import" : "未提供要匯入的檔案",
    "Unsupported file type for import" : "匯入不支援的檔案格式",
    "Bookmarks shared by %s" : "由 %s 分享的書籤",
    "Frequent bookmarks" : "常用書籤",
    "Recent bookmarks" : "最近的書籤",
    "Bookmark" : "書籤",
    "Bookmark deleted" : "書籤已刪除",
    "Bookmark created" : "書籤已建立",
    "Bookmark moved" : "書籤已移動",
    "Bookmark updated" : "書籤已更新",
    "Create bookmark" : "建立書籤",
    "Takes a link and adds it to your collection of bookmarks." : "取得連結並新增到您的書籤集合中。",
    "A Bookmark manager for Nextcloud" : "Nextcloud 上的書籤管理程式",
    "This app provides you with a web interface for collecting, organizing and sharing bookmarks to the sites on the web that are precious to you.\nYou can browse and filter your bookmarks via tags, folders and by using the built-in search feature and you can share folders with other users and groups as well as create public links for them.\nAlso, in order to access your bookmarks anywhere, it also allows you to synchronize with third-party clients via a built-in REST API -- be it in your browsers or on your phone.\nCheck out the third-party clients listed here: https://github.com/nextcloud/bookmarks#third-party-clients\n\nRequirements:\n - PHP v7.3+\n - PHP extensions:\n   - intl: *\n   - mbstring: *\n - Nextcloud v20+" : "此應用程式為您提供用來蒐集、組織與分享對您來說很寶貴的網站書籤的網頁介面。\n您可以透過標籤、資料夾與使用內建的搜尋功能來瀏覽並過濾您的書籤，還可以與其他使用者與群組分享資料夾，也可以建立公開連結供他們使用。\n另外，為了在任何地方都可以存取您的書籤，其讓您可以透過內建的 REST API 與第三方客戶端同步，例如您的瀏覽器或您的手機。\n看看這裡的第三方客戶端列表：https://github.com/nextcloud/bookmarks#third-party-clients\n\n系統需求：\n - PHP v7.3+\n- PHP extensions:\n  - intl: *\n  - mbstring: *\n- Nextcloud v20+",
    "Enter new title" : "輸入新的標題",
    "Select bookmark" : "選擇書籤",
    "Details" : "細節",
    "Rename" : "重新命名",
    "Move" : "移動",
    "Delete" : "刪除",
    "Do you really want to delete this bookmark?" : "您確定要刪除此標籤嗎？",
    "Content pending" : "內容待定",
    "This content is being downloaded for offline use. Please check back later." : "此內容已下載供離線使用。請稍後再檢查。",
    "Open all selected" : "開啟所有選擇項目",
    "Move selection" : "移動選擇",
    "Edit tags of selection" : "編輯選擇標籤",
    "Delete selection" : "刪除選擇",
    "Select all" : "全選",
    "Cancel selection" : "取消選取",
    "Selected {folders} folders and {bookmarks} bookmarks" : "選定的 {folders} 資料夾與 {bookmarks} 書籤",
    "Do you really want to delete these items?" : "您想要刪除這些項目嗎？",
    "_Selected %n bookmark_::_Selected %n bookmarks_" : ["已選取 %n 書籤"],
    "_Selected %n folder_::_Selected %n folders_" : ["已選取%n個資料夾"],
    "Go back" : "返回",
    "Share folder" : "分享資料夾",
    "Select one or more tags" : "選取一個或更多標籤",
    "New" : "新增",
    "New bookmark" : "新增書籤",
    "New folder" : "新增資料夾",
    "Change to grid view" : "變更為網格檢視",
    "Change to list view" : "變更為列表檢視",
    "Copy RSS Feed of current view" : "複製目前檢視的 RSS Feed",
    "The RSS feed requires authentication with your Nextcloud credentials" : "RSS feed 需要使用您的 Nextcloud 憑證驗證",
    "Sort by created date" : "按建立日期排序",
    "Sort by last modified" : "按最後修改時間排序",
    "Sort by title" : "按標題排序",
    "Sort by click count" : "按點擊次數排序",
    "Sort by manual order" : "手動排序",
    "RSS feed copied" : "RSS feed 已複製",
    "Enter a link" : "輸入連結",
    "Enter a title" : "輸入標題",
    "No bookmarks found" : "找不到書籤",
    "{folders} folders and {bookmarks} bookmarks" : "{folders} 資料夾與 {bookmarks} 書籤",
    "_%n bookmark_::_%n bookmarks_" : ["%n 書籤"],
    "_%n folder_::_%n folders_" : ["%n 資料夾"],
    "Select folder" : "選取資料夾",
    "Enter folder title" : "輸入資料夾標題",
    "Shared by {user}" : "由 {user} 分享",
    "Rename folder" : "資料夾更名",
    "Move folder" : "移動資料夾",
    "Delete folder" : "刪除資料夾",
    "Do you really want to delete this folder?" : "您真的想要刪除此資料夾嗎？",
    "Choose folder" : "選擇資料夾",
    "Submit" : "送出",
    "Cancel" : "取消",
    "Deleting bookmarks" : "正在刪除書籤",
    "Deleting selection" : "正在刪除選擇",
    "Importing bookmarks" : "正在匯入書籤",
    "Moving selection" : "正在移動選擇",
    "_Moving %n folder and some bookmarks_::_Moving %n folders and some bookmarks_" : ["正在移動%n個資料夾和一些書籤"],
    "_Moving %n folder_::_Moving %n folders_" : ["正在移動%n個資料夾"],
    "_Moving %n bookmark_::_Moving %n bookmarks_" : ["正在移動%n個書籤"],
    "All bookmarks" : "所有書籤",
    "Recent" : "近期",
    "Files" : "檔案",
    "Broken links" : "連結損毀",
    "New tag" : "新標籤",
    "Untagged" : "無標籤",
    "{used} bookmarks of {available} available" : "{used} 書籤，可用 {available}",
    "No bookmarked files" : "沒有已加入書籤的檔案",
    "Bookmarks to files like photos or PDFs will automatically be saved to your Nextcloud files, so you can still find them even when the link goes offline." : "照片或 PDF 等檔案的書籤將會自動儲存到您的 Nextcloud 檔案中，因此即便連結離線，您也仍然可以找到它們。",
    "No bookmarks here" : "此處無書籤",
    "Start by importing bookmarks from a file or synchronizing your browser bookmarks with this app" : "先從檔案匯入書籤，或是將您的瀏覽器書籤與此應用程式同步",
    "Import bookmarks" : "匯入書籤",
    "Sync with your browser" : "與您的瀏覽器同步",
    "Import" : "匯入",
    "Export" : "匯出",
    "Archive path" : "封存路徑",
    "Enter the path of a folder where bookmarked files should be stored" : "輸入儲存書籤檔案的資料夾路徑",
    "Client apps" : "客戶端應用程式",
    "Also check out the collection of client apps that integrate with this app: " : "還要檢查與此應用程式整合的客戶端應用程式集合：",
    "Install on home screen" : "安裝於主畫面",
    "Bookmarklet" : "書籤",
    "Drag this to your browser bookmarks and click it to quickly bookmark a webpage" : "將這個拖曳到您瀏覽器的書籤列，然後點擊它就可以快速地將網頁加入到書籤中",
    "Add to {instanceName}" : "新增到 {instanceName}",
    "Clear data" : "清除資料",
    "Permanently remove all bookmarks from your account." : "從您的帳號中永久移除所有書籤。",
    "Delete all bookmarks" : "刪除所有書籤",
    "Do you really want to delete all your bookmarks?" : "您確定要刪除所有的書籤嗎？",
    "Please select \"Add to home screen\" in your browser menu" : "請在您的瀏覽器選單中選取「新增至主畫面」",
    "Title" : "標題",
    "Link" : "連結",
    "Tags" : "標籤",
    "Select tags and create new ones" : "選取標籤並建立新的",
    "Notes" : "筆記",
    "Notes for this bookmark …" : "此書籤的註記……",
    "Archived file" : "已封存的檔案",
    "Open file" : "開啟檔案",
    "Open file location" : "開啟檔案位置",
    "Created {time} ago" : "建立於 {time} 前",
    "Created on {date}" : "建立於 {date}",
    "Owner" : "擁有者",
    "Sharing" : "分享",
    "Select a user or group" : "選取使用者或群組",
    "Share link" : "分享連結",
    "Reading allowed" : "允許閱讀",
    "Copy link" : "複製連結",
    "Copy RSS feed" : "複製 RSS feed",
    "Delete link" : "刪除連結",
    "Create public link" : "建立公開連結",
    "Resharing allowed" : "允許轉分享",
    "Editing allowed" : "允許編輯",
    "Allow editing" : "允許編輯",
    "Allow resharing" : "允許轉分享",
    "Remove share" : "移除分享",
    "Link copied" : "連結已複製",
    "Privacy" : "隱私",
    "Bookmarks will try to access web pages that you add to automatically add information about them." : "書籤將會嘗試存取您新增的網頁，以自動新增關於它們的資訊。",
    "Enable accessing and collecting information from the web pages you add" : "啟用從您新增的網頁存取與蒐集資訊",
    "Performance" : "效能",
    "In an installation with a lot of users it may be useful to restrict the number of bookmarks per account." : "在有大量使用者的站台中，限制每個帳號的書籤數量可能會很有用。",
    "Maximum allowed number of bookmarks per account. (0 for no limit; default is no limit)" : "每個帳號可以允許的書籤最大數量。（0 為無限制；預設為無限制）",
    "Previews" : "預覽",
    "In order to display real screenshots of your bookmarked websites, Bookmarks can use third-party services to generate previews." : "為了顯示您加入書籤的網站的真實螢幕截圖，書籤應用程式會使用第三方服務來生成預覽。",
    "Screeenly" : "Screeenly",
    "You can either sign up for free at screeenly.com or setup your own server." : "您可以免費在 screeenly.com 註冊或是設定您自己的伺服器。",
    "Screeenly API URL" : "Screeenly API URL",
    "Screeenly API key" : "Screeenly API key",
    "Webshot" : "Webshot",
    "Webshot API URL" : "Webshot API URL",
    "ScreenshotMachine" : "ScreenshotMachine",
    "ScreenshotMachine API key" : "ScreenshotMachine API key",
    "Pageres CLI" : "Pageres CLI",
    "Simply install the pageres cli on your server and bookmarks will find it." : "只要在您的伺服器上安裝 pageres cli，然後書籤應用程式就會找到它。",
    "Failed to load settings" : "設定載入失敗",
    "Failed to save settings" : "設定儲存失敗",
    "Add a bookmark" : "新增書籤",
    "This URL is already bookmarked! Overwrite?" : "此網址已被加入書籤！要覆寫嗎？",
    "Enter bookmark title" : "輸入書籤標題",
    "Enter bookmark URL" : "輸入書籤 URL",
    "Folder" : "資料夾",
    "Root Folder" : "根資料夾",
    "Save" : "儲存",
    "Network access is disabled by default. Go to administrator settings for the bookmarks app to allow fetching previews and favicons." : "預設情況下停用網路存取。到管理設定中讓書籤應用程式可以擷取預覽與 favicon。",
    "Failed to count unavailable bookmarks" : "計算不可用的書籤失敗",
    "Failed to count archived bookmarks" : "計算已封存的書籤失敗",
    "Failed to load bookmark" : "載入書籤失敗",
    "Failed to find existing bookmark" : "尋找既有的書籤失敗",
    "Failed to create bookmark" : "建立書籤失敗",
    "Failed to save bookmark" : "儲存書籤失敗",
    "Failed to move bookmark" : "移動書籤失敗",
    "Failed to delete bookmark" : "刪除書籤失敗",
    "Failed to rename tag" : "重新命名標籤失敗",
    "Failed to load tags" : "載入標籤失敗",
    "Failed to load folders" : "載入資料夾失敗",
    "Failed to delete folder" : "刪除資料夾失敗",
    "Failed to create folder" : "建立資料夾失敗",
    "Failed to fetch bookmarks." : "擷取書籤失敗",
    "Failed to change setting" : "變更設定失敗",
    "Failed to load setting {key}" : "載入設定 {key} 失敗",
    "Failed to update share {shareId}" : "更新分享 {shareId} 失敗",
    "Failed to delete share {shareId}" : "刪除分享 {shareId} 失敗",
    "Bookmarks feed" : "書籤 feed"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}